PARA FUNCIONALIDADE DESTE SOFTWARE FUNCIONAR EM SUA MAQUINA SIGA AS SEGUINTES ETAPAS:

1- tenha o node.js instalado na sua maquina

2- clone este repositorio em sua maquina 

3- no seu terminal da sua IDLE digite o seguinte comando (npm i)

4- aperte f1 e em seguida (reload window) isso ira fazer com que a janela seje recarregada e a pasra node_modules seja instalada por completo

5- rode o comando no seu terminal para subir a aplicação(npm run dev)

PRONTO A APLICAÇÂO JA ESTA RODANDO 